啲鴿行路嗰陣係咁chok個頭唔暈架咩?

假架

你chok緊你龜頭打J時有冇見暈

你個腦生撚左係個龜頭到

以為好撚好笑, 點知

姑𠴱固

頭骨結構唔同 避震好啲
好似啄木鳥咁鑽棵樹換做係人類一早腦震盪死左

我係唔係認真左